究竟現代有邊D人物可以叫做 「英雄做時勢」?

遠既唔好講 講呢幾十年以內

諗來諗去最接近既係咪 Steve jobs?

講馬雲一定比人屌

但馬雲的確係好撚大影響力

你可能當我9up,但我認真答你
胡力威師傅
健身風氣近年開始流行
但wucfu絕對係帶起d毒撚，廢柴去做運動
身邊好多毒撚 特登去做gym操fit自己

認真
普京

馬雲係時勢做佢出黎炸

淘寶抄amazon
支付寶抄paypal

唔係大陸閉關佢可以有今日？

佢點撚樣算係英雄造時勢

呢個唔錯 估唔到有呢D答案

係喎
佢都真係好接近

Elon Mask 絕對係

以你logic 咁項羽都唔係
佢抄楚國名號, 抄人稱王

論影響力，amazon好似略勝一疇

智障咪上連登啦 On9仔

認真
戈巴卓夫

連尼住

Elon Musk

Agree

習近平，開發可燃冰就快成功，冚球剷不是夢，只不過造出黎個時勢係玩鳩全世界

佢算唔算造就咗普京？

我個logic重點係講緊支那鎖國造就馬雲

李光耀
無可否認坡狗嘅地位係佢一手起出嚟

順豐老闆

比起佢影響嘅野，鎖國依個因素唔大啦

facebook個仆街